食屎狗點行點過，見到成堆白衫唔理

幾秒鐘都夠睇啦